80後既你有無買過以下既手機？

係屋企搵番當年keep 起既報紙1999 年

當年有過3210 同v3688

有nokia8810
真係好靚

當年個個都SMS 又要同台優先
我: 打嚟屋企搵我....我多數係屋企
無錢可以點 真係買唔起
記得女神當時已經被人洗爆sms

V仔 8250 w980
之後就轉smart phone

1999年用過NEC機

3210
當年興換殻

搞笑咩 嗰時先貴喎 2000世代 (可能屋企窮啦)
叫屋企人拎千零蚊都已經係無可能嘅事嚟
記得紅白機/GB/PS都係表哥唔要 畀我嘅2手野嚟 衫褲都係.........
所以我係知道 但無親身經歷瘋狂sned sms嘅時代

而家iphone 7&8&XR都有
只能講環境決定一切
記得當時想買 他媽哥池 / 數碼暴龍機都唔得
單價貴過50$以上嘅玩具 一律NO WAY......

以前過兩千已經好貴喇 m記一個餐都係十五蚊度

係 老麥15蚊年代，係我的快樂時代

果陣人工低，主要係樓價無咁貴

果陣一包煙20蚊內

自己同屋企人加埋，第二行全部用過

知唔知以前幾錢人工？食飯幾錢？至於電話，邊個叫你下下都買8000蚊部個d?平野用死人呀

真正零機價

3g開頭倒米

當時Nokia幾勁 手機界稱皇 其他牌子車尾燈都望唔到 點知智能手機一出 一野跌落地底

睇完d回覆覺得自己真係老了 80年代手機真係算奢侈品..

3310 會換 來電閃燈殼